［727元朗］我係勇武，我有野想講（2）

我頭先既post:
［727元朗］我係勇武，我有野想講

對唔住咁多位手足
我頭先太激動
我想表達既係唔好入元朗既村，我唔想再有勇武手足出事，唔想見到佢地一身黑入去一身紅出來或者什至係唔見左人

希望勇武既大家可以比和理非掌握727既活動，和平遊行，以及係情況危急時保護和理非既大家

頭先個post有巴打大大聲咁問我咁大西北既手足係唔係要當佢地係condom
唔係！亦都正正係因為咁先至唔可以比勇武掌握727！有冇諗過727勇武反黑之後大西北既市民會有咩後果等緊佢地？
得個一日，你地真係覺得一日時間仲要冇足夠裝備同人手就可以反到鄉黑？反唔成受苦既正正就係大西北既居民，所以727一定要和理非！

求下大家對準政權，唔好火遮眼，focus返係上環義士事件同埋黑警上環濫權好唔好？

重申五大訴求
謝謝大家

一位721火遮眼一日後冷靜深思的巴打上

必要時要勇武，但係全程都希望大家和理非返，求下大家

我唔想再見到有手足落得流血或者係比黑警砌入獄既下場

請聽我一言 前線係我地最寶貴嘅資產

麻煩大家宣揚出去....身邊太多人想勇武入村，求下你地比佢地睇一睇依篇文

樓主唔係話唔好入元朗，係話唔好主動入村開拖
還手另計

行完即散係上策，仲要係光速散，一齊散

感謝

推

明白,總之遊行一定要去

如果我地主動入村只會比其他市民覺得我地係去搞事，我唔想市民咁樣諗一班有份出黎行既手足

依家非常時期，元朗反黑遊行好需要多啲人出嚟，俾大家知道香港人唔怕黑社會。

如果淨係諗住報仇，一來會少人出，二來好大機會會俾人當成群眾互片：贏咗都仲好，如果輸咗或者黑警黃雀在後拉晒所有人返去，咁係無人想見到嘅結果。

調返轉我覺得要有保衛隊自衛，同埋今次一定要主打和理非，咁先會重拾大家信心！

希望依個post可以蓋過岩岩我未夠冷靜既post

但我真係要同樓主講番聲下次打好啲內容先出post你上一篇淨係叫人唔好入元朗而冇提到「元朗既村」，會令好多人甚至CD ROM都誤以為果日唔去好過去，仲要上埋熱門

總算有人講返句人話，和理非一定係主導

多謝咁多位有份回覆既巴打

對唔住，麻煩手足們幫手推返依個post上熱門！

只要元朗一有流血衝突，成件事就會失焦。

五大訴求 缺一不可

我覺得727勇武唔可以出
一
我地唔係去打 亦唔好去打
玩快閃起墳 我全力支持
但講硬碰硬 贏到都唔會對件事有好大幫助
無人想班手足為左啖氣去死
二
和理非入去係無理由俾人搞
有咩事佢地當然唔會格硬黎
佢地會散 真正be water
我唔係話送班和理非去死
而係今次勇武在場 反而變成和理非嘅負累
三
我好支持打倒政權首先要打倒警權
警權就好似圍牆咁 打仗要入城都要打爆個城牆啦
但係今次元朗呢單唔同
係民鬥民 警察食花生等你地傷就得

結論 希望今次變和理非回合

新界一條戰線
港島一條戰線

雙管齊下，轟炸三黑

黑政府建制
黑社會
黑警

一步步瓦解暴政

要比更多壓力才可迫政府回應五大訴求

不割蓆 不篤灰 不分化
各自爬山 齊上齊落

希望唔好再叫人唔入元朗 依家俾你地叫走哂
咁剩底既咪俾你地累死 大家一條心去做 無論岩定錯 團結就得
你地勇武我地都唔會阻止 但係點解你地要阻止其他人入去呢

和理非勇武缺一不可
有咩突發情況只有勇武可以保護到和理非

但我要重申，727唔可以勇武主導成場遊行，勇武既大家全程都要和理非上身除非有突發情況！

唔係贏輸問題，我地本身唔係暴徒，何必看降身價。

睇真d個post先好講野

Thank you

上個post真係令到好多人以為唔洗再去元朗，仲要咁撚多人讚我屌！！！！如果果日冇咩人我第一時間賴果個post

我同意唔好出手。嬲還嬲，到以德服人。
佢地仆街係佢地既事。大家目標唔係打人。

咁我又覺得勇武可以出埋，始終如果真係又有老黑搞事有埋勇武手足會更易反擊

我有睇 只係想講唔單只你上個post
出面好多熱門post都係咁
唔好累死果日會去果啲

人地講乜都睇唔清楚

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

啱呀，唔好中佢地計，
想用無差別打人事件令大家唔記得咗我地抗爭既目的係咩，
同埋入人地個地頭始終太危險，
唔好入去白白送頭，
我地唔可以再犧牲班前線，
諗清楚運動既方向先好行下一步，
喺之前，絕對唔可以
白！白！送！頭！

push

我唔係針對呢個post
係講緊好多既熱門post都係咁

要令依個post上熱門

一句講晒，和理非為盾，勇武為矛
而家個盾都要識用盾擊黎自衛

對唔住咁多位手足

要推上熱門蓋過我頭先個post!

我只係想講
入元朗冇問題 但俾你地殺哂班鄉黑牛屎佬
得啲社團會多謝你 可以無成本入去霸地盤
你一係成個社團一下清袋
你清元朗人地只會換人取替/其他社團入去

監係我地坐 得益者係黑社會

要比大家都見到！

的確我地依家出師有名，但係唔係一定要主動勇武？

和理非同勇武係缺一不可，所以遊行要打和理非旗號先會多人響應！如果講到明係去報仇嘅，出嚟嘅一來人少，二來主要係勇武，我係班狗就開心啦可以一網打盡

挽回人心，再對準政權先係最重要啊

勇武呀勇武，唔該理解下Full gear和理非嘅諗法
要覆桌一把火搞掂，一把火唔得就兩把火，然後呢？成個運動真係一舖清袋輸鳩晒囉
和理非係姿態，裝備自己帶，唔該！

五大訴求+一個原則

光復香港，時代革命

求下你地推上熱門

推

和理非地行 行完即散

去和理非無問題 唔好留守 唔好主動開拖
除非人地郁手/見到遊行大隊入面發現出手既鄉黑
而佢又咁唔小心做人kick到仆街 搞到人踩人

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

我做得cdrom太耐 我知cdrom只會睇熱門既post
所以麻煩大家推一推

和理非主場
多D絲打去喇

覆桌唔成打著無辜，我哋就會淪落成白衣人一樣嘅程度！

再推

去還去，請大家6點前要走哂，同唔好穿黑3
，唔好好似屯門，沙田留到最後，6點左右全部人一起走，熱血還熱血，但黑社會斬人係有安家費收 ，佢地唔怕坐十年8年 佢地咩都夠膽做，所以一定要黃昏走，全部人一起走，plz,勇武都要走派

三推

Push

仆街第3頁都係咁，對唔住大家

係我唔夠冷靜害左大家

連登有冇得del post

有人會搏 話咁元朗單野係咪就咁算
我再用三點回應下
一
元朗單野唔會就咁算
根本係恐襲 點會就咁算
遊行證明我地根本唔怕
無手足係會俾人打完就縮沙
二
班義士絕對唔會係condom
俾人打完還拖係咪最好做法我唔知
但係我可以講
還拖唔該幫手打班狗 好過打班黑
打贏班黑係贏返啖氣 打贏班狗係贏返個香港
三
我地要做唔係不停用唔同行動去翻炒元朗恐襲
而係用文宣 同 遊行 去傳開呢件事
係咪得打呢個方法幫到手呢 絕對唔係
唔好再係人地擅長嘅範疇同地方對抗
老實講 人地拎刀拎咩都得 有狗照住
我地要打 除左快閃雞尾酒或者起墳之外
好難贏到

結論 單野唔係就咁算 同返大家最擅長嘅手段還擊就得

最令和理非卻步 應該係出面好多post又話燒村 又話勇武
我和理非想對抗白色恐怖 但一睇完出面咁講燒村 拆人墳
都即刻嚇一嚇

同意
和理菲全面進場

除非係被迫勇武

又玩乜撚和理非回合
對黑社會示威定示弱？
係擺姿態唔撚驚你鄉黑
要打我地係可以打
但係唔係主動打only
所以全部上裝係必須

防守反擊

個重點係 勇武還擊 咁班和理非仲走唔走先
留絕對唔係最好做法
走就要拖埋班勇武 咁咪就係得所講
變成和理非負累

入黑前必定要走！ 唔好入村！！
淨係遊行好啦，除非有人郁手先，否則淨行就夠。
另外，請唔好叫光復元朗！！！
叫番元朗反黑遊行！！！！
坐小巴好多師奶都係話緊做咩班黑社會要打我地，所以反黑會好過光復！！！！

我唔知今次有幾多人，元朗人入面都係一半支持一半反對，但727一定要小心！各位手足必須安全！自己身邊所有住元朗天水圍屯門既朋友都會出現。

推希望大家理性討論

推上去熱門

我係唔想累到之後守連儂牆個班後生俾人用鐵通覆桌，咁鬥真係無人出黎，條路好很長，大把人要保護

佢地會用我地所懼怕既黎統治我地, 如果我地驚黑, 以後就會用黑黎統治我地

但係黑只係佢地既手段/武器, 打爆咗佢件把劍, 佢地換過一把即可,

所以一定要目標清晰同考慮成本較益

我唔怕黑!

解鎖下一關....

推呢個

推啊

一路刷牙一路推

樓主你抵屌
但我絕對認同你嘅諗法

幫推

只能夠講樓主中文有待改善
雖然我都係一般

要蓋過第一個post

今次727事件
希望大家可以用和理非回合做重點
勇武外圍幫人走又好
點都好 唔好成日諗住入去死過
人地有優勢嘅地方就唔好咁衝動
要贏人唔係靠個勇字

我係和理非,但呢單野你唔夾勇武做野 點搞呀
用愛與和平 感動黑社會?
我當你可以和理非遊行令全元朗都知你地唔會怕又點?
第二日一樣可以再打示威者

7月16個時 元朗放映會 已經有打人,不過冇打咁嚴重 回響咁冇大
你點樣確保光復完 第二日冇咁既情況出現?

有乜用呀
經過今日，俾你地叫走咗幾多人
元朗手足真係多撚謝哂你地

民意民意 中計中計
民意一早歸晒邊 同埋我唔信會有人搞普通市民

推，今次和理非一定要成為主流，唔係既話，對大家都危險，對老弱婦孺特別危險
呢筆帳遲D先同政府一次過計
兄弟加油

又係和理非…

同黑社會講以德服人
講完之後元朗手足以後係咪就可以安全番屋企

梗係唔係主動入村尋仇，不過如果對家搞我地和理非，勇武一定會保護自己人還拖，希望到時唔好又有人話咩中計失民心

無人咁天真會覺得遊行完
成件事根本無人諗住會令到班黑社會收皮
要黑社會唔敢出黎搞示威者有兩個做法
一係 就真係入去打仗 斬草除根 一個不留
一係 就搞到班狗唔敢咁光明正大同黑聯手

推翻上熱門

無事嘅 唔入村就得 btw千奇唔好去警察宿舍

主要宣傳 反白色恐怖，足矣
同埋建議唔再宣揚講咩入村/祠堂/燒村

幫推
要強調五大訴求！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

講真 而家元朗搞成咁 你叫個2,000,000人肯入元朗和平遊行其實已經好困難 因為有老有少 大家都可能驚 呢點大家應該明 所以如果主流仲有聲音話遊行後有留守、示威、甚至反黑等等 即係擺到明 一係就同狗開片 一係就同鄉黑開片 黑警合作得咁有默契 咁嘅情勢 冇咩人會敢出黎 出事個時 警察只會同你講 驚 你又出街？

最重要係 仇雖然要報 但我地 唔！係！黑！社！會！我地用黑社會用嘅方法去打返啲鄉黑，咁我地憑咩話反黑？元朗區啲居民又會點諗？你打9返人 人地一定又會打9返你 到時元朗會唔會越嚟越亂？無辜受傷嘅人又會唔會越來越多？勇武嘅人嘅形象會唔會變成黑社會？講真 我地仲有選戰要打！唔好比建制派有機會翻身啊！

跪求！727 只要和理非（with自衛隊），不要留守、報仇、遊行後示威。

依家班狗明顯光明正大同黑聯手
你唔打黑 打狗點阻止佢地
好似上環咁射返你就有份

同埋認真討論唔係串你
咁好似7月16個時 元朗放映會 已經有打人情況出現
你講既野點解決呢個問題

明明係中共派鄉黑黎搞事
好驚最後變成人民同鄉黑之間既打鬥

五大訴求個個都知道
但係你明唔明有d野唔可以一步到位
依加警黑就係企起到阻住你 你唔解決左先仲點爭取五大訴求
你唔搞警黑警黑黎搞你呀 依加元朗手足直冇屋企番呀
香港得18區 佢地出唔到黎就少左1區既人數
今次得狙其他區其他區一樣咁搞
冇晒人你個運動仲點行落去

千祈唔好入村，唔想見到比人任砌嘅畫面

呢點我都驚

即係點, 由佢地周街見人就打, 下次繼續見人就打
然後和理非非, 大愛和平, 感化佢地?

即係點, 取消, 好唔好
下次由佢地繼續打市民

至怕對家派幾件瘦弱寸寸貢的出黎誘敵扮敗退，班勇武以為執雞衝入去送頭送手送腳．
還手都唔好離大隊．

然後元朗手足繼續冇屋企番
一出黎就俾黑社會打

樓主有冇咩証明自己係勇武而唔係圍村仔驚人搞你？

依家係人民同警黑

至緊要人多, 一入黑就走
佢地最多一千人, 我地人數多過佢, 到時睇下邊個打邊個
唔係話用武力, 但而家佢地入埋西鐵圍摳人, 你想咁就算?

呢點我都好想笑
個問題唔係話 大家想搞到無辜既人

問題係黑社會明顯唔會驚你遊行啦,我夠知你企出力 和平力量好大
但光復咪最多一日,第二日再打你咁點

推呀

怯，你就輸一世，呢點都係中共最想見到，所以幫手叫多啲人出嚟，727見

對抗白色恐怖係重要支線 你勇武唔怕狗係勁
但有無諗過一般市民咩感受 連表達意見既正常途徑都有危險 以後邊個夠膽出聲 只睇前唔睇後係無用

Why not both 一樣和理勇武雙劍合璧

入村，或者小至掟雞蛋也好
令佢地覺得存心挑釁搞事
佢地就可以拎保衛圍村為由名正言順出手
到時就會變人民鬥鄉黑

係 但依家個個開po話focus返主線 到時元朗唔夠人就仆街

冇話取消，只係話唔好入村
到時係得罪村民
唔係針對官黑合作

既然又唔用得武力, 又唔入得村
下次, 班黑警繼續吹雞出黎, 周街打人, 你地繼續用大愛感化佢地啦
今次, 班黑社會唔滿意, 只係收唔到錢, 黑警無郁佢地(轉頭就放人走), 佢地亦唔會驚市民

下次, 由佢地繼續打, 睇下邊個唔好彩啦, 邊區唔好彩
一係試下愛與和平感化班黑社會啦

冇人俾錢班人就唔會做野，當然你搞佢哋先就另計，今次721搞到咁大，個人覺得好難有第二次，再講之前有好多住元朗巴打都話唔去搞元朗住，明白大家係好嬲，想大家理性討論

一齊做啦，無話唔俾帶防具保護自己，但文宣一定要指明係和理非先吸納到更多同路人

難道你認為要好似佢地咁見人就打？以暴制黑？
我地唔會希望再有7.21咁嘅事發生
唔係話一次和理非遊行集會就可以解決7.21警黑勾結呢件事，但都唔代表我地要以暴力去解決。
我地要做嘅嘢係繼續強調五大訴求

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

元朗要搞但唔係硬撼

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

“我唔想再有勇武手足出事，唔想見到佢地一身黑入去一身紅出來或者什至係唔見左人”

你講得出呢句勇武極有限
你太睇少香港人

所以我想知 你想夾埋班勇武做咩先
716類似情況點解決
首先 放映會有幾多人我唔知
遊行人數就一定會更多
同時有狗會在場 唔入村係無問題
更甚有不反對
另外你想根絕問題 都係個句
就入去打仗 一個不留
但係黑社會地頭 班狗仲攞正牌幫拖打手足
情況就好唔樂觀嘅
再者 如果得和理非村外遊行都俾黑/狗打
咁就證明法律嘅崩壞同狗已經不合法性
咁到時除左革命我都諗唔到其他方法

姐係唔係大隻字就有道理 如果班黑社會周圍起火頭 影響埋社會運作秩序 經濟大受影響 國際壓力大增 班狗都無得揀唔做野

多謝大家幫手推

入就一定要入，因為要表達既信息就係就算你出黑社會，我地都唔撚驚，但當然，唔好主動勇武（冇叫比人打唔還手），唔好落單。我唔想佢夠膽出多次鄉黑

自推 彌補過錯

諗諗下
擺甫士同擺姿態真係一線之隔
唔知班勇武明唔明

不可比憤怒沖昏頭腦！

唔見議入村起墳，反被埋葬

今次係和理非係矛 勇武做盾
一定要互相扶持呀

同意

成班人出黎帶風向咩居心

話左去就係去
不要向惡勢力低頭

最好啦 我地住元朗既勇武唔想係出面打完扙 返到元朗仲要打

勇武樓主勇武到唔得閒開post ,上個post 己經係年半前，一開post 就叫大家唔好亂來

agree, 入去反黑咁舉體點做先, 對黑社會貼紙仔?
嘈完佢地都唔會消失
一係你同我講你地入去屠村, 但肯定無人會贊成咁做
咁一入你地答我可以做d乜

撤回

咁具體入村有咩做先, 貼紙仔?

元朗圍村居民confirmed

千方百計叫人唔好入元朗

有錢就可以指派黑社會做野
要一個不留，咁要清哂全港黑社會先得
元朗班黑社會死哂
全香港都仲有其他黑社會

所以要起好白衫底 鎖定目標唔好搞錯人
最重要係令到佢地有所損失
當佢地損失>維穩費佢地就唔會出黎
元朗手足有屋企番 咁佢地就出到黎
問題就解決 同埋今時今日民意一早歸晒邊
而且今次出師有名
我唔明點解仲有民意既問題
支持你既都係會叫好
反對既一樣會話搞亂香港

商家佬貼紙仔阻佢做生意係最好方式
班黑社會都係一堆生意, 阻佢地搵食引佢地發神經出破綻先去圍佢地

自推上熱門

講緊第二日 發生716情況..唔係遊行個日
遊行個日梗係冇事啦
依家講緊第二日黑社會/鄉事 打你咁點

至於講真,我都和理非,唔想有人受傷
只係想表達 我都說服唔到自己 前線咁解

仲有 還手係無問題
我係絕對支持俾人打要還拖
無理由咁on9企定定俾人打
但係唔好成日覺得贏硬
會輸嘅就避或者走
我講緊嘅情況係民鬥民
如果面對住狗或者政權
你係無得避 一定要打
但係今次係唔係一定要打先？

求大家推上熱門

你要同人互劈還拖 咁我想問你同黑社會分別係邊

一定要去 但唔係去聊交打
而係表達對警黑合作嘅不滿

鄉黑係抵死 係要清算 但我地主動出擊聊交打只會消耗左我地自己嘅兵力同能量
我地亦唔需要出手幫政府解決鄉黑問題

我地要做嘅就只係以人數同具象徵性嘅行動去示威 繼續聚焦喺政府同警隊身上

所以男女老幼都要出 越多人越安全&nbsp;
一嚟人多佢地多數唔會出手
若果真係有老有嫩都照俾班鄉黑搞&nbsp;
咁就更加證明警隊已經冇能力保護市民&nbsp;
冇社會認受性 所以只要人多 其實公同字都係我地贏
不過天黑前全部要返屋企

政府最想見到嘅就係示威者由針對政府變左針對警察 再變成針對鄉黑

所以我地今次光復係重新聚焦喺政府同警隊
抗議佢地冇好好保護市民 同埋冇解決鄉黑問題

千祈唔好講到今次遊行好危險 令人數減少&nbsp;
因為勇唔勇武都好 人數越多越安全 反之亦然

無人叫你地唔去
係叫你地唔好主動出手

推，入村要經過深思熟慮，唔好白送頭，冇人想睇到手足有事

根本727最大目的應該係要令到元朗手足番屋企唔洗俾人打

起好白衫底 鎖定目標唔好搞錯人
最重要係令到佢地有所損失
當佢地損失>維穩費佢地就唔會出黎
元朗手足有屋企番 咁佢地就出到黎
問題就解決

最慘係佢地連劈都唔會, 所以根本唔應該入, 同黑社會用對付商家佬個招真係好on9
我當佢地真係劈完, 班黑鄉會消失咩, 班義士一走佢地未又出返黎

對面根本仲無合法性可言 根本而家就係要逼班狗出黎做野 你民鬥民 你自己都變埋黑社會 有咩事盡量保護自己 人數夠佢地唔夠膽亂黎

四推

五推

其實發生716情況你話我on9都係咁講
夠打就還拖 之後走 人地地頭 吹雞實快過你
或者直接走 再報警 煩佢地一轉都好
其實我只係想講一句
要打就唔該真係狠心d 全村一個不留咁打
有人成日話咩入面有無辜老弱細佬
我可以同你講 你入去打完 贏又好輸又好
唔全部清曬 只會第時有手尾要搞 佢地大個左
實搵返你 老個班會教佢地係邊部份人係敵人
都係個句 我只係覺得 無咁嘅覺悟 就唔好入村打
入得去 一定要有一邊全滅

大家睇下呢個post 先
（全部同我入撚曬黎）成個運動越黎越亂，小弟忍唔住，有D野一定要講

就係要比返信心元朗居民 擺脫個陰影
如果佢地仲黎多round 你估班藍絲中立商家佬仲有立場支持政府咩 而家就係用輿論逼班狗做野

真，之前已經好多元朗巴打出聲

咁你地等其他勇武護送完和理非走埋，自己殺入村

攞唔到一百分就要交白卷？

當日一定有人被挑撥引入村, 出事上黎又要其他義士去救
唉

冇必要嘈，仲有時間，不如公投啦

無人要打打殺殺
大家合法自衛

[一句到尾]燒唔燒村?

完全同意樓主

最好不停小動作搞到佢地自己鬼打鬼, 黑吃黑就最好

何妖個墓都似係黑吃黑做啦, 駛鬼義士出手佢地已經內戰

請大家記得不分化不指責不割蓆不篤灰

Facebook已經有同路人page係咁叫人唔好去
我屌你地老母
元朗人唔係condom

啱, 認真討論具體點做
唔好入到去無方向唔知點做
重申, 對商家佬個招對付唔到黑社會

唔想再見到有人受傷同死啊！！！！！同黑社會打架受傷係共產黨手段，政府望都唔會望下

依幾日不斷有人散播白色恐怖，話黑社會會斬人，727當日有流血事件
老實講，我唔覺得當日黑社會出黎打人，眾目睽睽、咁多鏡頭之下，冇人敢搞事，出刀嘅話更顯得警犬執法不力。

再講，成個遊行主要目的係反黑，重建社會安寧，而家元朗居民已經驚到唔敢返屋企，你又要搞光復又要驚黑社會報復，咁你不如唔好搞，同成個遊行嘅本質自相矛盾

呢樣野真係要討論清楚
如果係訴諸武力，和理非入到去就算拎住支棍，都唔會敢打，可能比人打返轉頭
如果就咁遊下行，好多和理非都會出

挑動群眾鬥群眾，中共常用伎倆
更何況大家都發夢咁耐，到和理非撐起個場啦

點樣唔係贏輸問題？每個星期遊行發展係好影響打後結局

老實講而家啲五毛好似海量咁多，認真諗下你哋講燒村，和理非唔會同你去遊行

記更我地唔係去武鬥

樓主借一借位
（全部同我入撚曬黎）成個運動越黎越亂，小弟忍唔住，有D野一定要講

仆街乜依家連登唔係1001就冇得留言架喇咩？

屌點先可以令第一個post既人入到黎

各有各做啦
你諗下對象係鄕黑
佢地既特點係欺善怕惡同見錢開眼
你諗下對住鄕黑和理非有冇用吧
和理非手足最擔心都係驚勇武去到太盡會失民意同驚畀老黑斬ｅｔｃ
咁其實而家都好多人話唔燒村了
話燒村咪當同對家玩下白色恐怖囉ＬＯＬ
７２１果日個個都話燃燒彈啦 最後畀黑警開左３６槍就有
根本大部分香港人都未ｒｅａｄｙ 洗乜咁擔心
總之果日勇武即場組隊自衛隊保住大家
有人搞事咪打到佢地仆街囉
３００人我估應該夠喇掛
７２１果晚班老黑收曬錢都唔夠３００人
你諗下星期六佢地冇錢收仲會唔會出黎？
唔好忘記老黑係欺善怕惡同見錢開眼
而家你驚班鄉黑 即係默認佢地做既野
咁元朗班手足日後點出黎做主線 又點返到屋企 ？
唔通次次返屋企都畀人打咩
再講啦
當日一定有班黑警守村
日頭又係畀班狗咬
又要預左食煙食彈
入夜散水果陣班鄕黑先會出黎打人
多啲企係對家角度諗下吧
７２１就一定會勇武
和理非你地都要畀啲信心自己去相信勇武

轉咗5001喇，所以你唔好再推你之前個post

如果有辦法可以令到商舖當日有信心開舖做生意唔危險～ 會唔會效果更好？ 反差更大遊行都歌舞昇平

如果主動真係打起上黎，D狗就做英雄，仲要只係告我地!
點解要比位人入呀?

多謝樓主澄清
原本差d嬲到想屌柒你
你既講法絕對正確
入村即係趕狗入窮巷
新城市2.0

如果有左共識真係打算和理非遊行 勇武只做防護隊 打算不反對通知書完就完。咁會唔會出d文宣宣傳會絕對和平 等申請人容易申請到不反對通知書？

係
講到要燒村, 主動打人(唔係自衛嗰種)
和理非點敢入去

其實公咩投啫
同gphone係狗總門口叫公投有咩分別
今時今日會有人理ga咩

而家係要講道理
大家講晒啲論點出黎再去考慮點做
你地覺得唔好打，都要說服啲好嬲嘅兄弟點解唔好去報仇
唔係一邊嗌燒村，一邊就嗌公投
更加唔係其他post啲咩咩咩就割蓆轉藍
咁嘈落去都冇意思ga

拿，我就準備入去就開打嘅，
但係都要到時班牛屎佬現身先有得打，
佢地唔出黎嘅，咁咪和理非行過圈屌下警黑合作lor
唔通真係見人就打見村就燒咩
呢幾日大家再交流下意見la

上個po誤會左樓主 講番聲sorry
727唔理衝唔衝 點都去元朗backup
人數最重要

發夢坐西鐵走既，
記住貼住車箱入面兩個閉路。
人多一齊走就幾個車箱一齊貼住老閉。
有其他節目既緊要執一執個look,換一換個做型，
keep住口罩會安全d.
車箱d人各自走去其他車箱，落車較近電梯出閘，係好正常。

負皮左你上一個post, 呢個都係
開post前有無用下腦?
乜撚野叫政府就係想我地full gear?
講gear, 邊次前線對陣無裝備?
物資組都成撚日俾龜逗架啦

講交通, 上水果次, 沙田果次, 交通又有好過?
你係新城市又好順利上到火車咩?

有無諗過你d無撚腦言論害死人?
好啦真係有人睇完你個post本來去都變左唔撚去, 咁淨低入左去果班點算?
第日想出黎遊行果班點撚樣算?
我認同元朗行動要三思, 但唔係咁撚智障話贏左先去覆卓
次次搞親遊行咪吹行雞係地鐵站伏鳩你地囉
以後行都唔撚洗行

唔好意見阻一阻大家
7.28去上環！
唔好忘記個36槍！
唔好忘記中槍既義士！！！

得兩個結果
1.班黑社會一係繼續出黎搞示
元朗手足出唔到黎
2.班黑社會唔搞事
元朗手足出到黎發夢
冇20分 60分 一係得一係唔得
唔通會黑社會出到少少黎搞事
有少少元朗手足出到黎發夢咁呀

Full gear入村啊屌你老母
負皮負得咁撚快睇字睇得好清楚？

手足幫手推返上去熱門比人睇唔該...麻煩哂

會唔會乘著呢次遊行 壯大/組成民衛隊 之後繼續守護元朗人？

民間好似一直都壯大緊依樣野

乜撚嘢乘着呢次遊行
自衛隊星期日晚已經組成左啦 呢幾日已經行動緊

一有人威脅到市民安全就會出動 你絕對唔需要擔心

民意絕對唔係固定 每件事發生都會有流動，唔好大安旨意歸邊就唔會變。咁耐以來只係政府錯得更多。

第一，樓主我從你文字間完全睇唔到你邊忽勇武，我先當你係和理非

第二，樓主你全文淨係bam人唔好勇武，講好多勇武嘅壞處，但一個和理非實際可以解決件事嘅建議都冇，你諗住叫大家行一圈就走？咁點消除而家民間嘅白色恐怖？

第三，點樣防止下一次遊行又有白衫佬係元朗專打返緊屋企嘅示威者？用遊行用口號感化班黑社會？

第四，如果去探嗰日認咗樣嘅白衫佬嘅鋪頭/屋企，而有破壞行為，你呢個和理非又贊同與否？

第五，如果遊行當日有白衫佬出嚟又打人，咁大家又要捱打？定係會還手？

唔係話反對和理非，但你地反咗咁耐勇武又唔諗吓點樣解決問題，而家唔敢落街嘅白色恐怖、遊行後元朗示威者又可能被打，點樣制裁班白衫佬......呢啲問題單憑和理非遊行可以點解決？？如果你解答唔到咁你都阻止唔到勇武派

有邊次真係和理非過？ 邊次試過唔洗武力清場？邊次唔洗札馬？

咁你話我知係唔係727要入村燒村拆祠堂先做到你所講既目的

咁拆立法會玻璃失左幾多民意

連登仔同黑警一樣，見到啲字有燃燒彈就真係以為有燃燒彈，見到燒村就真係會燒村。
成日就屌黎屌去，一係就對住何妖老母打飛機。

問下燒村啲兄弟，如果727入到去警黑合作打我地，仲有幾多人會繼續去燒村？
如果全日啲牛屎佬都消失晒係咪亂咁放火？
唔好講到自己人痴線會亂黎先，一直現場決定都好地地，係唔完美但係都冇出大錯，我覺得大家俾返啲信心自己人先la

好同意,我和理非都覺得各有各做,唔通純和平口號感動到黑社會咩,我諗起都想笑自己
由勇武發揮啦,主張應該係和平遊行,但肯定會有勇武行動配合
我地唔係一路咁樣走來?

至於講咩送頭,晒氣啦問心講句,依家有邊次遊行會真係0被拉 0受傷
前線勇武個堆唔會怕,都冇得怕,如果我地怕先對唔住被捕既手足
而且根本嬲到冇人拉得住

依家出面有起底post 針對個d人黎拆
對黑社會既針對性會更強

所以我打咁撚多字你都仲係淨係識bam人而唔回應點解決？
同埋冇話一定要燒村，講到非黑即白，好似勇武一去就會成個村燒撚晒咁

你話我知會唔會有手足會拎雞尾酒出去
你話我知會唔會有狗個日係狗鐵捕定你地睇下身上有冇雞尾酒
你話我知有狗捕到佢地身上真係有既話義務律師團隊仲幫唔幫到佢地手？

有727交通及逃生路線既問題。

元朗基本上係得大馬路有車可以連接市區或天水圍屯門（巴士/輕鐵/小巴）。當日相信封晒路唔會有車。如果搭西鐵入元朗有可能被鄉黑係西鐵站歡迎。

走既話可以點走？市中心一帶都係舊樓好難躲避。朗屏村亦唔似沙田咁四通八達，而且d狗防線推進極有可能推大家入村，西鐵站附近都係村地。

好想去幫手但大家有咩計劃可以全身而退？

我指拆其他野 唔係拆祠堂

黑警都唔驚你起底
黑社會會驚？

我唔係醒目仔，我就係諗唔到呀
我係諗到會有咩事先講出黎呀唔通收收埋埋唔講呀？
你咁撚醒目你話我知727唔燒村可以點？之前出面咁撚多post講燒村拆祠堂，你覺得勇武cdrom望完會點諗？

支持和理非 加自衛
今次要一齊散呀 反警黑合佢大遊行

唔入村 ， 勇武+民衛隊 保護和理非遊行反官警黑合作，只做防衛 不受挑釁

不如你話我知會唔會有手足用自殺式襲擊
成個月喇 你都未睇正楚香港人有幾和平
最多咪用遮 開山刀都唔會有把呀 對家就有
不如你擔心我地俾人斬先啦

諗多步....乜屯天元兄弟點樣點樣其實真係好好笑
香港有幾大...要搞你去到西貢將軍澳一程車都搞到

大家有自己諗法，咪講到大家收order做野先
同埋燒村真係亂咁放火咩
你咁開post屌啲勇武就真係火喇

係咪加埋 官 警 黑 三個好d? 冇官受權警黑點會合作得咁好？ 順手都要拉埋政府落水啦，佢咁想割蓆

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

輕輕自推

你明唔明我講咩
我話起左底既見到有咩物業（e.g x牛農場.拳王拳館）
戈
之後整個清單
個日就睇住個清單大家自由發揮
直接針對番白衫黑社會

諗嘢唔好咁片面
你覺得會唔會有人會咁蠢拎杯cocktail上狗鐵
車箱內不准飲食㗎嘛
樓主你講到而家班手足冇腦咁
同埋如果驚俾狗check 咁你口中所講嘅full gear和理非又應該帶咩？淨著防具俾人任打？

100%支持你
亦不厭其煩地請大家
「聽左劉細良分析再判斷」

肯勇武既人本身就唔多
你願意為圍頭佬被捕既話
寧願你去做其他更有用既野

利申：區內人

黑社會係元朗少數人姐，要令所有元朗人站係我地呢邊 ，以後係元朗有警黑就同心協力守望相助。唔出手都會幫手屌走佢地

夠有好多post話出氣油彈啦
依家有冇出 最多咪得煙餅

我覺得反而要收商店既心，話佢地知 放縱警黑只會冇人敢出街～ 成個死城～ 所以要令佢地遊行當日反而安心開舖做生意

首先其他人做啲咩根本冇人控制到，
然後，不如你話我知對面會唔會滲人入黎陷害我地丫
早兩日啲炸彈點算ar
大家係咪俾啲炸彈害撚死喇
你信下自己友得唔得

好認真一問，入元朗可以有乜野幫助？？趕走牛屎佬？？好似屯門趕大媽咁？
你地覺得入元朗，可以令到白衫唔會再係元朗或其他新界地區搞事？
佢地下次都一樣可以721事件重演
入去既目的係乜野呢？報復？？

佢地驚會大戰，所以要宣傳係和理非 仲會有民衛隊保護～ 光復元朗官警黑既黑天。

勇武巴打 一次咁多啦 純和理非 當我求下你地

老老實實
你起完底想用合法手段搞，
都要靠政府肯做野先有用ga

好似何妖個墳起咗話霸佔官地
咪要係要政府迫佢拆
唔通你自己去拆咗佢咩
但係如果大家信政府會搞嘅
我地就唔會有呢個post la

我自己覺得針對番白衫黑社會搞會好d
出面有個白衫打人起底post
可以係post入面搵d目標 Eg.xx農場，拳王拳館
搞呢d我覺得比搞祠堂好 目標清晰
對黑社會針對性會強d
同埋會令到佢地有實質損失
當佢地損失大過維穩費
佢地發現冇錢賺就唔會再出黎搞事
再者祠堂公家既 如果祠堂要重新裝修既話
村民夾錢俾鄉黑整 鄉黑一定賺到笑
不過兄弟爬山 我唔會阻止其他人針對祠堂

咁727你地夾埋勇武合力做最強既盾 保護和理非遊行

支持

林奠黐埋黑勢力呢步棋根本大錯特錯，喺大部分人眼中香港仲係法治社會，佢呢步係過哂底線，好多人睇唔過眼，你睇何妖笠哂水，唔單止係驚有人尋仇咁簡單，而係知道玩出火，隨時畀人割蓆成棄卒，政治生涯可能已經玩完。

呢個時候我哋應該死咬政府勾結黑幫，敗壞法治，狂打佢死穴。結果會係點？就算只係最差嘅成績，斷估政府都要交下人，清下班鄉黑，咁最起碼可以換來元朗區一段頗長時間嘅安寧，好好把握一下有望爭取下民意，團結更多人打下一個目標

我眼中嘅長遠目標係香港獨立，但難度好高，而且好可能我有生之年都見唔到。各位仲後生，有勇有謀之士又多不勝數，請好好保重，唔好過分睇重一兩場戰役嘅成敗，留力贏呢場漫長嘅戰爭

對黑社會冇可能用合法手段搞
我只係提出大家唔洗話一定要拆祠堂
可以試下拆其他野 大家一齊去農場食下水果
如果要話合唔合法既話其實示威已經唔合法

其實之前出都係驚警察拉

但係新界地方唔同 差佬一向闊佬懶理 我哋梗係有乜都帶出嚟

你自己睇返上個post啦
推撚到二千幾正評嘅#1有撚提過「入村」?
你話「政府就係想我地全副Gear入元朗」呀
大把連登仔正皮完上一頁就算啦
出post前可唔可以諗一諗睇一睇先?
呢個post先黎講係唔好入村, 兩個鐘得160正評 有撚人睇?
你開第一個post前帶風向前有無proofread過呀? 好過癮呀而家?
淨係講full gear入元朗會俾人拉已經好撚戇鳩啦好無

如果將7/7 減7/1 人數～ 咁準唔準確？ 我只會話好難去計，但必定唔係固定不變。呢次721 連肥媽都唔撐警啦

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

示威唔合法？
你係咪黑警派黎ga
你咁講我即刻同你討論唔到wo

我都支持搵啱目標嚟搞
已經有人整咗一連串白衫鋪頭list
727大家逐間去探啦
勇武入去行個圈打個招呼之後和理非係後面痴memo囉
祠堂我都唔太贊同嘅 但班村民唔篤灰唔帶路其實都有錯

即係話拆塊玻璃少左百幾萬人
就算立場一樣 你冇可能要求人地次次都出黎遊行 愈後人數一定會一直跌
你睇下撐警集會 直情冇香港人去添
咁又代表咩
係咪代表個百幾萬人係世界上消失左

我覺得成堆人搵日沖唒入去都解決唔到件事，
唔通真係殺撚唒班白衣暴力佬咩？
始終人地在暗我地在明，
好似打機咁，
冇眼沖入人地個野區想畀人團滅咩，
唔係唔理件事，
而係希望冷靜諗一諗先，
衝動好易出事，
真係唔想見到成堆人畀人團滅，
求下大家唔好亂黎住

元朗一定要去！！！政府就係要用黑社會震撼你地

唔出正正先係佢最想 元朗冇人去一次 之後既運動士氣大減

人多去用和理非 用黑官勾結做主題！！！！！！ 話比佢地知 我地唔驚！！！！！！！！！！！！ 之後先有得打

如果你今次唔去，都實會有人去，但人數一少就on99 成個運動收皮！

但你個句叫人唔好帶gear真係好on9唔通你去港島就唔會比狗捉？我話你聽每次行動就算幾和理非都好都要帶裝！班狗係痴線架！今次仲要加埋黑社會

我諗樓主係想有個大概原則有共識。大家就可以係呢個原則上各有各做，相輔相成。太過偏離極端就可能係滲人搞事

今次大條道理添啦。你地擺明官警黑合作。良好市民緊係要自保

帶足防具 但唔會主動出擊

法例我唔清楚 我用721做例子
我一直以黎認知係係遊行範圍合法
出左遊行範圍就唔合法
我記得果陣我係銅羅灣插隊 好快就到終點
終點之後集結就唔合法
只係我地人夠多 佢地捉唔到
如果現場得番幾十人 我覺得會拉晒告非法集結
同埋拆梳子欄河都係犯法
犯唔犯法已經唔洗討論
應該討論既係合唔合情 合唔合理

咁咪清晰簡單易明囉

推返上熱門

幫手推返起
啱啱個post太多人睇

我覺得可行 最重要係令黑社會唔好再出黎搞事
只要令到佢地損失大過維穩費
佢地覺得冇錢賺自然唔會搞事
針對番起底post入面既人
方法有好多 例如去農場食水果
去拳館打拳
不過都好大機會冇得全身而退

推返呢個上去

agree

除非有能力一嘢核平晒d牛屎村
否則入村打人甚至破壞根本無用

當日係和平遊行，不過要準備自保

推
你入去打一日人發洩完
元朗啲手足日日返屋企又要擔驚受怕俾人無差別打

同樓主一樣係721勇武，觀點都一樣
同時我都好相信勇武唔可以得勇，都要理智。

721元朗單野係令大家震怒我都明白，直至琴日我都仲諗緊到時727光復元朗點先報到仇。
不過到今晚我冷靜落黎諗番成個大局，就算727遊行完入夜搵到啲鄉黑出黎報仇，其實對成個運動嘅整體利益唔大。「君子報仇十年未晚」係真，如果急住報仇而冇顧全大局同埋大家嘅安全，唔只會輸輿論，連運動都有機會失焦。所以就算727真係要光復元朗我都係認同必須和理非進行。其他唔講太多，留俾大家自行分析。

總之
不分化，不割席，不督灰！追究警黑合作！

咩叫合唔合法唔駛討論
你做緊嘅野合唔合法自己唔知ga咩
淨係講合情合理？
你當咗自己丁蟹？
有事嗰陣你可以試下同個官講lor
睇下會唔會判輕啲

你啲用字好有問題
唔係淨係我屌你la
如果唔係你都唔駛開第二個post
你啲字send出黎之前唔該你諗清楚
我睇到你呢個”勇武”啲字眼真係好撚火

由你第一個post叫人唔好full gear開始
勇武會叫人唔好帶gear？
就咁去行和理非遊行都要la，
入元朗唔帶裝你係咪痴線ga

而家又話唔好入村，唔好乜乜乜
同以前叫唔好衝，一衝就失民心有咩分別
入面根本係和理非，扮咩勇武啫
而家扮勇武會有說服力啲咩

屌你越講越火瞓覺算

你上晒裝人地會話你擺明撩交打，輸口實同本區人支持！主要多人出黎，就可以嚇疾班鄉黑，同贏埋大西北人既支持！

完全同意，身邊好多本區人都話唔需要你地光復，集中在反黑最得人心！

岩 入得去既都預左有風險

民衛隊+勇武 保護 和理非 反官警黑合作遊行

前線兄弟唔係你哋嘅condom

佢哋唔係鬼

佢哋係比你有承擔嘅人 真正守護香港嘅人

727邊個捉鬼佢就係鬼

班牛屎ISIS無腦一定會郁手先
所以大家唔使心急
等佢地先撩者賤
我地係防衛

我唔係樓主 我支持入村 我支持full gear
我唔覺得入村會失民意 相反仲會提高士氣
同埋令到元朗手足出入唔洗俾人打
但係係我認知上係遊行合法 自由活動唔合法
拉左一定坐硬 佢地成本係比和理非高好多倍
所以勇武做既決定應該盡量支持
就算唔支持起碼都當睇唔到
雖然唔合法 但成件事合情合理
所以我支持清算元朗鄉黑
同鄉黑互打其實都係犯法
合法不等於合情 合情不等於合法
好似沙田個日俾狗打還拖咁
雖然唔合法 但我覺得打得非常好

如果唔用鐵馬防衛難度高唔高？ 因為札馬又話你破壞公物

如果唔帶裝入到去俾牛屎佬搞打死都叫狗黎
佢地唔做重肉酸，有機會令更多深藍絲轉駄
唔帶裝係危險，但人數係我地既盾嘛
我又唔信班牛屎佬真係日光日白咁郁咁多人啊

完全同意

講返今次728入元朗，真係要深思熟慮
經過今日724，何妖已入魔瘋狂恐嚇人
白衫收唔到錢，又俾黑警告大獲罪
佢地已入瘋狂狀態

只可以錢解決，而錢，中聯辦容乜易科到水
所以
何妖係肯俾錢，白衫可能會做第二次
何妖唔肯俾錢，白衫痴哂線，再搵保家衛城做藉口，搵連登仔出氣真係，容乜易

而我地最強既係文宣，入元朗之線最緊要係靠文宣
呢次行錯一步，會全軍覆沒

所以真係要深思熟慮

但我覺得可以有防具喎 ，而家擺明官警黑合作，警察唔保護市民，市民為自保防止被黑社會打，著防具係理所當然 天經地義 分分鐘和理非都可以帶頭盔 行完當物資捐贈 準備下次抗爭

完全同意

1. 中聯辦新界工作部部長李薊貽月初在鄉事會就職典禮發言煽動

2. 建制派7月20日集會上經濟日報副社長石鏡泉發言煽動

3. 建制派議員何君堯與兇徒握手

4. 建制派議員王威信開閘助行兇

5. 兇徒旅遊巴為政府租用

6. 八鄉指揮官李漢民感謝兇徒

7. 警察故意失蹤

8. 港鐵故意開門

如遊玩係非市區黑既人借刀好機會，
到時可以搞尻元朗班牛屎佬,而且開大片之時popo都夾好會短暫失明，之後popo拉真係遊行既人。

咁市區既黑就成功搞到牛屎佬地頭又唔洗返狗屋，而幫到ppo拉班和理非黑衫人。
最後popo 會走出黎同全世界講，話暴徙搞亂社會, 玩到出人命, 拉回部分民意。

最怕幫人穿嫁衣裳

宜家個時勢太多陰謀而可以嫁禍

所以只做防守 保護直至 不反對通知書完結。

focus係上環義士事件同埋黑警上環濫權 加埋 元朗警黑合作
再加上五大訴求
why not both

完全同意，唔會就咁算，但我地要用我地新抗爭既方式

勇武就算贏左表面，實際上對主線都係冇咩幫助，但今次行錯一步可能會全軍覆沒，送頭，受大傷

727主要先行和理非，
過多一兩星期或更耐， 等何妖自動收皮，或佢俾白衫收皮，或白衫俾其他單位或黑警打殘之後
再聚下民心，727和平解散後，
居民，商界會更會吊白衫何妖先係搞亂元朗既元凶，反而想定
到時我地再制定策略，我個人覺得下一波都係圍元朗警處好d

其實727如果純和理非遊行嘅話我反而覺得會好安全，所以一定要叫晒全部人遊行：

1. 再俾鄉黑搞嘅話政府同警察會輸輿論輸得好緊要，所以好大機會會㩒住鄉黑叫佢哋冇乜事就唔好搞嘢
2. 傳媒會空前出動，你當黑心咁睇，佢哋會預備有事發生所以唔會唔派人去
3. 其實要搞鄉黑你入去沖一次都唔會打得低，呢樣根本唔應該係我哋做。打黑明明係警察嘅責任，打鄉係靠改變制度。記住我哋係為咗五大訴求，用武力搞鄉黑已經偏離得好緊要。其實如果成功爭取到有獨立調查同真普選先係幫到件事。

相反如果主動挑釁鄉黑用我哋嘅前線以武制暴，輸嘅只會係我哋：
1. 唔通真係同佢劈友？我哋唔係為咗劈友而出嚟，咁做反而會俾人感覺係為打而打而失咗焦，五大訴求去咗邊？
2. 同對警察唔同，黑社會係無底線，無準充足準備下硬撼損失前線嘅程度係可以好嚴重，對之後嘅運動有害無益
3. 輸輿論，啲人就會覺得出嚟嘅人唔係為咗政治問題而係為咗打交。警察亦都更加可以振振有辭話係打鬥，由得你哋打完先拉人。

其實727前線手足做一次和理非先，或者休息返一日。大家亦都應該行完就散，唔好留戀。行時亦都跟大隊唔好俾機會有個別事件發生。和理非反而先係今次最大嘅武器，唔係話會實爭取到啲咩，但係相反係警告到政府和理非係唔會怕，令佢哋之後唔敢用黑勢力做嘢。

完全同意
嗯次727元朗，和理非，文宣係我地主要concept ，唔好俾藉口對家

推推推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

深藍睇星期日d受傷相不知睇得幾爽
就好似你睇何妖父母個墓一樣
白食鐵通無仇報呀

支持，對兄弟有信心

前線係咪上左腦，係唔係就以暴易暴

呢家目標係黑社會同黑警合作

對準返5大訴求啦 唔該

你咁鐘意報仇就自己組隊著白衫殺入去

呢家政府已經0誠信，頂唔得耐

你打人祠堂，人地攞正自己既正義同你死過

即係你搞人屋企人咁，會癲架

5大訴求

還手另計

推 認同樓主

應該去吸引啲藝人出席元朗反黑遊行
以前佢哋都自己搞反黑集會嘅
更加順勢夾佢哋出嚟

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

推，連登仔不嬲和理優

認同 還拖係一定要 只係講到放火燒村呢啲就變成無差別攻擊好似白衫佬咁嘅恐襲

我知道大家都好嬲想報仇 我都係 留返份理智勇武都唔好被五毛煽動做無差別攻擊 最怕係有心人士用已有嘅燒村post嚟做真燒村行為屈鳩我哋

我係其他新界區嘅原居民 表示我係深黃可以起我底雖然啱啱用連登無耐 我撐勇武 義士們真連登仔們一個都不能少

有用post推返上熱門啦大家爭氣啲善用浮沉功能

唔係唔好入元朗

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 光復元朗 - 反黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 港島西大遊行 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

同意

請大家珍惜你地既力量去返 主要訴求 唔好俾阿爺分化成功 萬一受傷就削弱左黃絲既力量。

我見有唔少手足都話元朗單野
令唔少深藍廢老屌警犬
起馬爭取多一個就多一個吖
或者唔洗全民武裝
剩係一部份黎保其他和理非就夠?
利申：和理非，但今次肯著gear

唔係唔帶裝，只係非必要時唔上裝，同埋，元朗可以行山嘛，每人攞兩支行山拐杖好正常，加埋單車遊既安全頭盔，應該好夠，如果怕地盤多咁最好著對安全鞋囉！

唔知邊個post 見到有個 民衛隊既TG group ~ 勇武手足想既可以去試下今次轉做盾，不過呢次好考驗耐力 忍耐力 EQ，應該會好難頂

我覺得要盡快大力宣傳係和平正義既反警黑遊行， 要令全區都肯開門做生意

反牛屎佬 鄉黑唔係一日就可以解決嘅事
反唔起受苦真係元朗嘅人